[I/A] PES MOBILE 2021 【337】 抽咗謝拉特未？

31/12 Im:

How to get 5000點數：(感謝兔教學）

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●Game data app

IOS：

Android：

-最新FP情報
-球員數據
-教練數據
-Game Plan比賽示範：
可自己組隊預演球員企位
方法：（查閱教練>MENU>加入小隊(組隊)>MENU>比賽計劃>攻or守）
同樣可以set埋對手教練

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
例子

金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（0800am-0200pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次 (1000 1800 0200)，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

電莖玩家

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

後生金碧咸斬波好正 仲未搵到隻同到佢比

lm

想問吉巴
4312連後備應該點砌

屌打碧咸

首發
魯美 托雷斯
克魯伊夫
維埃拉 傑拉特
列捷卡爾特
卡洛斯 貝肯鮑爾 甘寶 卡福
切赫

替補:
梅巴佩
貝克漢姆
是但

謝老四開右邊角球真係bug級

差切赫

用kahn 唔好用卡斯
以上4312已經係無敵陣容 防反彈兩三下即入波

切赫唔係cech？

系cech
叫你唔好用卡斯呢啲短腳狗only

韋拉係destoryer定btb

問我嗎 我自己個人意見 非專業分析 其實有好多位可以走棧

紅朗 路明
Cruyff
Vieira. Db7
列卡特
馬隊 puyol Campbell cafu
Kahn

Sub:forlan big gun 雲巴 t9 謝四 gullit vvd mbappe haaland其實仲有好多 睇下你想變咩陣

前鋒我覺得基本上四隻t0 紅朗 雲巴 路明 t9 而t9 路明走位同實力最高

但係如果路明 t9/t9 朗
咁樣一樣可以好好效果 睇下咩duo你最上手 另外兩隻比較support 型角色forlan/adp 比較好幫手 你見兔同頓狗都係咁用

想問吉巴
433連後備應該點砌

中場vieira破壞王鐵膽 之後用列卡cdm 係後面守同派牌 比vieira專心掃 第二個cmf我會用db7負責放波 佢真係一下黃金直線就可以做到單刀呢下又係必用 攻中如果玩技術就告老夫 如果想玩逼搶 身體質素就gullit

後防冇乜好講 因為太少choice

你明玩野 唔理你

新手lm

diu
以為好凍
我著左去日本滑雪既大嬲

而家個身有d熱同焗

Any

你傻逼?

點會真係好凍喎

見你長文

go?

我見我身處個區11度

go show u 新三劍俠

團長有埋g8
點夠你玩

Rabbit first

Go

我都係著住件毛毛褸

ok 免去我被大炒 係好事

go
then you go with ba son

你隻廢青安虧到

加埋水印啦

而家啲手指好凍，早知唔meet柑

見到d女仲短褲

絲襪好補暖

做下家居運動 15mins

包你熱

你終極油王btw其實我覺得最勁真係差唔多係咁 可能db7換g8 cruyff換gullit 朗又換下雲巴t9咁 攻中仲有紅美斯 細哨

實用型契弟:forlan adp neved matthaus 小白 古華特 等等

巴神

意乙隊波排第三
有隊友奇雲保定

沖咗涼 仲做嘜鬼運動

做完再沖

打個飛機

尋日打完唔打啦

咁夜沖好凍

唔怪得見到巴神ig tag佢
兩條神經刀 墮落到一齊踢意乙
btw 巴神第一場五分鐘已經入波

死老野

都啱 日日打唔係好事

我係屋企短袖衫短褲 典睇

Forlan好很好用

屌 玩完wa2冬馬ne已經有少少谷住想喊

Adp是誰

琴日已經凍到仆街

迪比牙路

日日打＝折福

收唔收到風下星期出咩

多數唔係三劍就皇馬曼聯

出費爺

出愛華頓fp please
同埋愛華頓IM fellaini arteta lukaku

west ball

Lol未

Go 未

Dllm t9 miss 好多

go 你讓兩球半

唔係熱就係曼

無 我受讓3球

希望係舊三劍

愛華頓 愛華頓 愛華頓 啪啪啪

Gerrard 頭鎚勁到痴撚線 岩岩頂入咗三球角球
有冇人有同感

如果估到g8咁易抽早知抽埋利fp

唔係淆底咁撚肉酸呀
頭先好撚威叫我嚟搵你㗎
而家唔係諗住打多幾隻字就轉移視線咁鳩屎呀，上網比人屌幾句就起鋼，抵你現實生活都上唔到位

有老鐵表示如果4312兩隻goal poacher 就唔好用cruyff cam 會冇人係後面拎波 用番gullit/細哨

cls 普波chelsea炒我fp隊4-0
有咩秘訣

基奧特

我覺得冇關係

真正神鋒

再嚟？

ok 復仇戰

This time abraham

撐你炒佢4球

this time richarlison 會報仇

我自己初初出黎做野第一份工，得13k，
因為間屋太細（我訓個位仲細過太空艙
諗住同父母講我會搬出去工廈住，
點知我講之前，老母同我講要8k 家用•••

bot?

你啲逼搶同高登狗一樣恐怖

周庭突變Cat A犯，調往大欖女監服刑！

Abraham go?

又大敗

食野了等我訓練完畢再黎挑戰你

Any 頂住先？

Why try g8

ok 頂住先

??

Ok go practice

show you g8 real power

Ok now go

日本仔出片未

起碼1點

舊嗰d都唔知會唔會唔出

again

later

Ok

始終覺得cruyff真係取代唔到 近乎完美攻中

我覺得1 cruyff 2 gullit 3 Ronaldinho

gerrard goal

Go mm go

咩mm

Go5go

ok g8 繼續

Dllm

用過totti 未

撚伯前插插到細禁
點睇

咁都唔入

4312 rubbish

Again lo

go lo

林8太大舊但係又冇gullit個身體質素 我就唔太喜佢

佢有時自動飛剷之後打反擊
好搞笑

唔見人
休息

基本上所有t0-t1紅你都齊

洗緊面

db7係邊個

洗心革面

Beckham

你得未

gel得

我抖抖
你用xabi好似特別勁

我嗰隻控球小兒痳痺咁

我隻g8 都不及你個隻

我都跑得快過佢

食緊雪菜魷魚麵

冇雲巴 adp 馬隊 giggs 細哨

你終極油王都未 我收下皮先

隻謝4感覺跑得幾慢

咁就收一收埋先啦

企多過跑

胡c fu可能齊 你兩個cls

我覺得佢個mod同lampard一樣太大舊 太頓 gullit咁撚好撞但係冇佢咁大

收咗

係 我用落覺得佢又唔太走上走落
同時回身追波好慢

依5隻我冇嘅佢都有

收得兩格

有兩格都執到

呢兩日買五場都細
一陣嗰場一定0:1，0:2

咁肯定 咁咪頭三場細

有人送左條頸巾俾我

香港咁熱，戴埋頸巾生熱痱

俾你地址我 記得加密

我屋企有3件son波衫

Ronney

any?跨年p

幾能型

菊花

Go?

ok go

人地跨年群p
你就pes pvp

你呢，有乜節目

G8拉邊傳中尻斬不下Db7

唔知踢緊乜笑左

go未diu

咁撚凍

咁你同佢打啦
Gg
唔again啦

tg的各位
見到未？

ok again

無

咪扮

唔啦 唔想幫人開年

嫌我實力一般

ok show u full power

70幾抽，0紅，點解會點

p得未

G8 2021 the best 唔撚識yet to cum

前幾日飲酒飲到唔舒服
我好廢

diu無人go

go未

一定係諗住同女一齊飲，

唔係啦 過曬年紀
係難得放假 放開飲

倒數啦 仲go
btw 連我老母都屌曬鬼 bilibili過年 佢淨係識謝檸檬

有咩好倒數年年都有

U never know

誰要咸爺？

大家新年快樂

祝大家都抽到自己愛的im呀! 加油豬唷 ;)

屌

新年快樂

新年快樂
希望個個都可以炒菊花

有無開年P

go

唔好咁chur啦 比人感受下啲新年氣氛

go ling b

Anyone?

新年唔P有乜好做

希望五雪唔再牙痛 同埋冇口臭問題

有冇人試過隻牙掂到凍野之後頭痛

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

係張床到好凍

望到你隊波已經腳震

打lol未

關機了，啱啱女女Gank

啤巴啪完上水一齊研究下g8打右閘

咁我哋p算

新年快樂祝大家長抽長有呀

Go光復元朗

一生你在那 好能凍

新一年和和氣氣

垃圾隊黎，用番巴塞算，again?

俾c王屠

新年都要派膠

冇電了
下次再玩

慘，頂住先

sor我屈紅底

go la diu

Go law

我冇所謂，當練波
g8 罰球靚到

又頂唔住了

洗碗先

黑哨22分鐘紅左都反Cup牛

點睇我隻老馬

放落雪櫃聽朝再用，環保

珍惜眼前人

我用緊洗碗碟機
人生好美好

水費有冇貴左？
洗碗碟要自己先過一浸？

Ok anyone try try

Bb

殘留食物掃走就ok
洗碗碟機比我想像中乾淨
未交水費 唔g

胃痛
聽日go

So late bro

我仲未走

浦緊？

岩岩走，條街好凍得7度
go

weak la u

邊有咁快

垃圾

英國過年氣氛如何

u too

無咩特別 封城
最多偷偷地同朋友係屋企聚會

有無抽傑拉特

Hi巴神
我準備食早餐了

食咩

黑松露炒蛋

月入4萬3
供樓都無左兩皮 供30年

樓價580萬元，如果支付兩成首期，借8成按揭分30年還款，息率2.5厘計，月供18,334元，壓力測試下，最低月入要求43,909元

咁正

首期百三萬
巴神有無

東亞足球黎講
差距都幾大

日本
南韓
中國
朝鮮/北韓
香港
台灣
關島
澳門
蒙古
北馬利安納群島

北馬利安納群島是什麼

咁早

好凍

岩岩收工

Weak

我仲未返到屋企

去到5點幾好眼訓

食完早餐又無野

做現充是有代價的

庭打左md未 8點鐘開始左

仲喺張床度6下6下

md好多呢啲on9波

who
好醜樣

永野芽郁

きっとあなたの心も私をそばに感じていて
同じ気持ちで雪空見上げていてくれるのかな

我打friendly更on9既都見慣哂

有茅人支持我愛華頓打md

好似就咁都睇得明,咁啲日文有乜用

咪係 日本仔用中文咪算

Thanks for your support Rooney
Welcome to pes post

跟我用西咸

Preset team go?

我講緊自選隊員嗰種md

一早打md就要睇屙尿式傳波

食緊宵夜 眼訓了

Pes新年都冇嘢送，pad都送100石

幾點

就三點

尋日送咗g8俾一眾幸運兒

老嘢仲唔瞓，小心猝死

自選就求其啦，咪又係用full tim

我岩岩先沖完涼
仲訓5訓好

唔訓啦都11點

No I have 4 Everton fp

訓啦柒頭

真係唔會再玩4312曼

新年流流禁區入面9射入1球，k社再次證明自己無進步過

g8應該t1左右

謝4放cmf好似唔識上去攻咁

昨晚已經討論過
係唔識上去攻加回身好撚鈍
我感覺我隻紅韋拉都快過佢

朗尼都快過g8

威污泥好似連im都冇？

銀波都有用過g8

之前話PC連結ID，點解我無10000points

有了

等我連埋PS4先

咩係t1

同dmf平排一樣

但防守又唔係勁

新果張紅韋拉上得仲前過佢
返又返得快過佢

tier 1

換埋Robson最已陣

owen打左打右其實有無分別

唔係得5000咩？

點攞10000

8000coins一隻紅都冇
點算

owen其實好唔好用
本身後備用緊包皮

無課金day2

包皮好用啲

咁卡富好用啲定阿諾好用啲

第370抽中謝拉特
第350抽中卡富
第320抽中托迪
第301抽先中施治
第270抽中林伯

你既貢獻，k社睇到的

我覺得差唔多睇態

你有舊卡富仲抽黎做乜

90射右閘

唉，真係花光所有運氣
bang dream 60抽0 4星，仲要已經兩倍4星機率

今次唔好揀猁，啲人傳唔到波的

抽左g8未

抽完咪又係玩垃圾ser

咁點解要打md

Go未

而家先睇到揀左了

Go啱啱訓醒

元朗？

Yes

邀了

放下因果，心無罣礙，遠離顛倒夢想

其實你可以開新ac刷

反正你依家個帳冇乜legend im

pvp?

食嘢

一射就比你夾

唔識守t9

我對而家個帳好滿意

any pvp?

Go lor

dllm

@菊 絕對引到人課金抽im VS @Yellow 絕對不會受誘惑

咪玩，個ser咁垃圾點課，佢改好個ser咪課囉

Gay

打MD->Ser垃圾->唔課-> 打MD

列卡特打lb

長傳

go？

第一球my bad

Ok go 我實力一般

得g8 後冇動力了

go.me too

Go 光復元朗

Any p?
我垃圾新手

係咁輸死球

我好彩

again?

好過咁樣
打MD->Ser垃圾->課金->打MD

Gogogo

究竟點守角球

Again?

點解你個龍咁勁頭槌死角都救到

係咁比你遠射

咁都勁 無球遠射係守到

利記三子

撲左4球呀都我0撲

啱啱睇吓你個陣先知你係大油王

最近10抽1im

謝4個球邊算入波

我曼熱血到

你係曼？

sure
preset team

好難想像你會比人11射

rabbit抽唔抽

省中人笠死龍都係技術黎

我哋踢緊乜

目前抽卡計劃
貞德final ver - 小qb - 巫女ver

我幾中意妹妹的

不過台版有排啦
啱啱先兩週年幫圓神補孔

劇本係以和為貴

Gerrard 用法

again?玩4213

條友攻強守弱

中間穿哂lone
益哂曼個4312

全部追4窿?

any?

利個preset有問題，我用 利vs利 打到6比4

係
我好少抽一孔做看板

應該夠石？

又話上金

我覺得md 433好難用
有得避就儘量避

台版有無出300抽 / 200 抽 coins換1?

唔識玩今次個gameplay，啲人攻防企位都好似怪怪地

有
圓神就係 300抽2孔加補底1孔先啱啱夠
差啲超出預算

日版新年開始改200抽換1, 如果啲活動唔連住出，手頭keep住300抽應該ok

食埋個飯同你打場出街

又出街

加你好友先

等我食埋嘢先

we go

我啱啱出去派完飯打算打機
Diu you唔理我呢啲機友

啱啱瞓醒

哇正 我個fd隻帳銅牌

有幾正

gogo

是咪而家打

食埋個飯先 我加左你好友

rome?

wu cfu?

加咗我未

3人rank 嗎？女女想玩

係喎 轉頭加

是但

點解你唔用本身個帳加

我諗住用本身個帳加

得末

打咩rank打下ng咪算

食緊飯 5min

我都係當ng咁打

食緊乜我都食緊

係，反正一樣咁玩，照練英、

雞排

我哋3個開曬驚等你

快啦，話之你豬排

等多陣已經食得好快

入嚟 開埋game都幾分鐘

我用5分鐘就食完個Tam jai啦

豆豆係咪豬扒

成碗倒？

Diu you

人哋高Lv過你

我見嗰幾張卡之間相差幾個月
應該冇問題啦

9up完 md 1L1D1W
仲要靠人哋斷線先贏

岩岩比人煩Q住屌

諗住之後抽咩

改名嗎
咪撚煩啦屌

again wu cfu?

好撚賤見親我玩就煩Q住

睇吓新data pack有咩新legend

不要講粗口，我不講的

玩其他game無乜嘢，手機一打撗，那怕係睇YouTube，都屌咗先

點解你唔掛住我

成日都唔見你 以為你死左

個個對住我都係神龍上身

真，好撚煩

仲有無人go

定係你成日失蹤啊

隻揪啦 講多無謂

4撲救就神龍咩

打緊lol

我果隻長期0／1撲，間中再派下膠

we go?

又係輸死球

captain fabulous

你唔識守

點守角球我獲獲都頂唔到

你球謝四超遠勁射

唔教你教咗點入你波

屌好賤go未

真係好撚勁 但4312側邊哂左佢

同緊最愛女女玩

交俾我啦

佢仆街仔嚟

打4312謝四感覺麻麻

想我做佢私家雞

做住先啦屌

On9?

油師傅

我9抽中 你先油

你齊t0-t1紅底

上面好多油王

冇古烈治其實t0-t1有乜

那星巴go?

啤巴gogogo

show me g8

你有d咩

Anyone try try

比你個假短角陰臭

冇新路明

韋拉向後頂 變左助攻
全埸波兩邊都係中埸混戰 鬥搶

沙比比你隻告魯夫搞到變左傻仔

Try?

告仔易無氣 本身想5x分鐘換走 但都係俾佢打多陣

但我上半埸用朴智星守唔到G8 搶唔到波
立即換一樣用法 但攔截99既簡迪出黎守G8

one more?

你隻星係水貨先守唔到g8

星仔好勁架

ok any

幾時再開學

Ok try one

4312有咩教練好用

Ok出門口了 你食塵吧

我都唔知

屌你老尾

1月18 你呢

show u robson

佢話Jg 勁

2022年

好似一樣

2/1

B robson 勁唔勁定係換柏金

又輸on9波，點解我咁多呢d
中柱彈落個龍背脊入網

Go?
我俾你出氣

一定係robson最實用

同兔打多場先

你使唔使同菊玩下

ok one more

琴晚玩左

Ok who try

id?

579827680

3球單刀唔入1球T9窩利去死角都救到

go?比你屠

4312悶撚到仆街
十幾個人響中間鬥撞鬥搶
無聊到差啲訓着
都係我上年啲長傳轉邊 邊線請人食塵
底線傳中或者舞返入中間好玩啲

如果有人用4312玩足三年都唔覺悶
條友應該低低地

你要練下finishing

Go
我俾你屠就真

臨尾果球神救

上半場嗰幾球應該要入一球

@啤

定大比牙路呢？

今年搵唔到邊個教練4222落底傳中好用試過勁多個都無手感

你就低低地

Ok last then I go out

而家夜咗真係幾凍

菊花巴既長傳太屈步步驚心

Go未？私家雞

who

踢開4123
長傳轉移 轉邊去推 施加突襲 打闊個場
而唔係好似某d傻佬咁
死都要轉牛角尖係都要打中間

Again?
長傳嚇你姐

施蒙尼

go and fuck me

比c王教訓下先

Fuck u hard

我得番20％電，go

下次再同我打啦
你隻金寶頂走曬我啲長傳
不過最後我斬近柱位 屈你另一隻中堅

隻英勁

開波個下係特別難守

原來啤巴神龍係真cech左飛右撲勁到

pk 出rooney im

一早話左

低咩阿低

你個龍2球必入波都撲救到

我都無了 一陣玩

我用左im owen 比想像中勁 速度快 走位靈活 做到拉角射死角 似一隻迷你版t9

u高高地

是我，是我先，明明都是我先來的……接吻也好，擁抱也好，還是喜歡上那傢伙也好

我個龍撲到你都入喎咁都要吹奏

就來1萬coins，
104粒波
一隻紅都冇出過
求安慰

撲完失左位即刻二次再撲算係咁

牛301抽你參考下

牛218抽都無紅 唔怕
301先中

心有靈犀 愛k 力

唔怕788 788 788

我都係97抽先第一icon 單吊g8就出g8 可以參考下

唔好抽啦
留力下次三劍俠好過啦

平時多d扶啊婆過馬路啦

人地鍾意玩咩陣玩足三年都唔得，係要笑下人先安樂
唔通我又話人長傳角bug傻閪先玩咩

今次算易中
3隻im+總共得14粒黑波 (平時15)

2隻im嗰啲pool我就真係唔敢抽

reference:

被選中的細路

我有owen xabi，勁驚重複，但一隻都冇出過

唔關事架人地打唔贏人
搵唔到野賴咪話個陣太屈囉 唔通話自己廢咩

之前輸左比久美子
一定係433太屈 如果唔係我大炒佢啦

咪鬼理佢啦 條友先係最低能個個

掛唔掛住joji

Who is joji

人地係咁架
明明自己最無品 佢仲覺得自己無問題 串返你無品

一定係你隻人馬太屈

抽咗華dee未依加做咗我必然正選

J字頭屌尻你果個

Btw see #590

t9 fotlan都係兩件

自從某柒上水後就消失左
其實咁明顯點解會有人覺得唔係佢？

未阿 爆炸力同把握力幾好 但我好耐無用佢了

不過都值嘅
上年抽咗 今年直接抽g8 唔抽t9

一隻重複都冇

嗰個p牌仔一比人屌幾句就起哂鋼

p5p?

賴個陣真係最好笑 明明個陣自己揀既

屌你地老母啦 成日屈我係咩菊花

sorry 用錯account

ok go ben

唔緊要
大家都明既

我都有係好快 成隻老鼠咁
不過身體對抗同射門麻麻 唔係人人啱用

我覺得同t9同lv

點解我扭唔到位射？

我舞唔能掂

? 唔明

我用佢射波好勁所以先話佢迷你t9 不過t9大隻好多同有header

我抽完利T9今次再抽埋另外3隻

你單刀嗰陣咪成日扭一個腳位先射 唔係劃方向咩？

上次我吹奏Owen你地又笑鳩我

你油王點同
窮能要精打細算

fake shot 嚟

曼聯個4312點睇

雪兔隻owen屈能到

上次利T9 12抽中

點出架？

anyoem go?

go me rome

㩒shoot 中途立即劃一劃方向 再㩒shoot

thx 下次試下

屌奶星 90＋2 變加＋5

G8真係好勁

name?

invited
queen menuhin

我都係單吊g8

this one

今次preset md揀咩隊好？

Ok who go

唔講啦，講得多又俾人話低能㗎喇

愛狗

課哂優惠pack 96抽前一個紅畫面都無中 得返500coins打定輸數就出紅畫面 一出就出g8

愛狗搞唔掂我新手

sor 入嗰下有人嗌我 唔記得skip

owen

日本仔啲標題永遠都咁突出

尼馬扭到我o咗

好易架炸係佢先得

仲有坐多啲關愛座

已經棄左華弟

其實唔想 佢幾好 只係相同位置下 太多其他選擇

得我仲有愛

你唔可以因為有咁多紅底而放棄佢

獌利車其中一隊
牌面上人腳最好

全能到仆街

慘

覺唔覺佢冇one touch pass 但一腳出波都好準

成日見到你隻紐亞喺禁區行黎行去

姐係好唔好

我唔知

巴打好勁

佢似(vieira+cruyff)/2

喺度冇w過

Best cmf應該冇異議

哦 咁好廢

Who try try

講笑

Me

係街玩唔到

岩先揀利玩 比鏝射4腳入4波 我自己6腳中龍 比艾達臣救哂 痴撚線

死 mk

總之一定要放中間
當佢核心咁用
放兩邊cmf=哂料

我放2邊但都好勁

579827680 no use g8 ac,that ac so bad now

ok i del your g8 account

我淨係同人玩

added

明明菊花都只係講笑

md係咁on9
對面永遠神龍上身

Anyone go

Rooney?

哇好撚好笑啊

打比三分賀新年

preset md更甚

想問問我咁既人腳點排陣好？

4312?

4312兔巴會點排？

如果我中場擺 謝四 韋拉 DB7 後備擺robson xabi掂唔掂？

有無咩位有其他建議？以我有既人腳

ok
不過db7要多啲用手動前插

cruyff (hole player)好過ronaldinho

多謝指教

carlos 防守太差

啤巴點睇牛絲下半場用三冠王三紅元老入替Pogba James Ford 憑 紅魔精神，費格遜時間，兩度落後都可以絕和日本仔超紅4312

啤巴點睇牛絲用麥龜，拜利4231 大戰4312 T1紅底 owen 路明

姐係告魯夫多插上可以射下波？同埋我貪carlos開右邊角球 唔用佢用alba?

係 4312少進攻點 amf唔前插好難攻

你check下數值
robertson alaba maldini 嗰啲都唔錯
右邊角球可以用beckham 腳趾尾拉西

4312用咩教練好

我自己用genesio

RB比你揀你會用黃底卡富定basic taa?

cafu
紅箭好麻煩

依家無得買啦

人人都用唔同㗎
冇乜所謂
cantos 好似幾受歡迎

who go 1

算了

啤在？

訓多陣 又miss左菊花啲on9野

4312打側翼好怪

樓上接龍死全家

接你娘

接龍集團

沒謝四 打乜機

有fp 足矣

所以我用genesio

yes 做咩

你之前食間牛大人係邊間 有冇食評

Everton FP rubbish

James 遠射啲西好勁 同埋會急墜

比多少少野形容下

荃灣
我食個陣 疫情又淡左 未出返2人限聚 所以好多人 排好耐

質素好食過一般火鍋店 佢D牛同佢自家制沖D茶都ok
但未至於超好食 要排咁耐

我都諗住去荃灣個間

我見D人話最高級的和牛套餐性價比高 不過中間個個set都唔差
記得叫鴨血同炸午餐肉

言簡意賅啦

咁唔抽

Who play

而家都無得抽啦
stupid 吉

Open

diu

點睇菊花正義凜然屌柒4312

use wrong team

95mins入波 人地無仇報

正義之師

我遇過條能樣0:0 回傳到85分鐘先進攻絕殺
激到我瀨屎

你就低能

屯門開壽司郎

而家焗住食午市仲有得平

又阻我g8入波

Bump得巧辛苦

Go one more

g8 hattrick

Boost邊隊好

幾好
壽司郎就黎變到爭鮮 元氣咁 周圍都有
幾時開埋donki

慘
佢有無睇慶祝

liverpool or arsenal la

列卡特真係好勁封人傳波勁準 tackle又準 又好撞 腳下功夫又好

幾時p場
紙上談兵冇用

冇

屠唔屠新手架？玩一場先溫書啦咁

g8太勤力防守好難入波

等7分鐘 開左場sim

720 283 398

ok let me know

認真 真係唔覺佢>db7 我始終鐘意db7比黃金直線多d

g8識俾鑽石直線

菁英直線

岩岩完sim 而家add you

wait me 3 mins

1264 rating cls

利啦
黑鳩唔洗boost

我算低
gogogo

你正在挑戰連登三巨頭

唉dllm我睇左d乜

你好

可能你個人打法db7會>g8
事實上db7 比keypass真係冇人同佢比到

所以我抽埋皇碧=完美

我Faker直線

發現G8唔係咁易舞得掂

咁我覺得db7會難用d

Vieira +Beckham 一攻一守 誰與爭峰

睇中皇碧96攻擊能力+全能中場
仲高過99碧

我用平民beckham Kroos

課唔課紅朗

你講起 我今日隻黑朗禁區空哂唔入

good ball

承讓

利Owen我下半場先出 刷左super sub 照boost利？

fp Calvirt-lewin md 大殺日本仔利記im

燥燥地就課個紅朗先啦

你頭先又唔出4312

56k己足夠

頭先唔係DB7 RMF出到波比包皮我輸左了

估唔到禁區頂啲射波咁準就真
入咗兩粒

101包皮係咪正

比起紅朗好似呢隻99朗仲好用 如果我買紅朗唔boost祖記好似好廢

從來唔抽fp

買美欺好過

gogo?

ok only one then rest

而家右翼無人用，後悔無買紅花

diu我地未go

Fp messi lor

兔巴無路明？唔知點解對親路明都勁淆

唔同風格

好攰了
年紀大

我玩開4222/4312 買紅美c又無用武之地

屌你

no $$$$$

路明最屈一招係屈轉身單刀／勁射

可以放右cf

肯定琴晚玩女玩到腳軟

真心大把前鋒代替到紅朗，但紅花就無

慘無人go訓教算

CF我有馬體T9 FP包皮 朗 Owen 都出唔哂

紅花係高產翼鋒？

自由側翼

到你想玩3前鋒時就會後悔

我都後悔買左朗

衰在玩433 我LWF又無人踢 C朗又太慢 再數落去已經係CS Sterling

琴日抽g8都諗過不如唔課78啦 課123買朗/花 最後都係課返優惠coins

lwf大把人踢到，相反勁右翼真係好少

沙拿差好遠？

沙拿都ok但始終係fp，c態

龍蛇

岩先對兔巴隻紅花 感覺同fp花差得遠 fp花死留邊路無乜入楔 但係紅花幾肯喺中路入楔

笠死

風格問題，fp果隻垃圾黎

奧雲有一球差少少

可惜無

我成日用沙拿

龍蛇要用灰卡高圖擋

麻麻地fp成日要睇態

油王心態

新手留名

最近12隻im都係10抽1im有幾油

Anyone

go one

其實只係rabbit勁

其實只係和

Ok any go one

以和為貴，臨尾咁都唔比我攻埋

守得幾好 好少比人0封

吉蛇打一場？未試過同你go

對高登要打醒十二分精神

原來個13號係Colin Kazim-Richards
打比郡 買三格 殺殺殺

Ok 579827680 try try

again?吉蛇唔理我，打多場訓試下owen

Ok go last

Ok go

sor同吉蛇打先了下次再go

邊撚個

哈哈😂

慘遭吉蛇絕殺我埋門好垃圾

Bobby 蛇幾靚

之後兩球T9遠射都中柱gg

成日想遠射屈g

Google

猜唔入咪遠射

好似係cruyff一球姐 第二球射正中

記錯人添第二球明明拉左角度都射正中唔知點解

用開baidu

三劍俠實力排名第二 非浪得虛名

依家12度啊

聽講呢幾日好凍

英國凍嗎

發現你班仆街冇人性見新手就唔理當係柒菊

7號起碼兩球入波關佢事

Fk u巴神唔理新手 guest who am I

新手都識嗌菊花做柒菊

轉返舊acc 之前用fun son係度9up

師兄識d野

Fun son咩名

Me火上加油三寶其中一寶

Go one? Me Ozil

Ozil?

Ok go one

4W 場場345

Bruno rb is the best ,telles cdm

Rumours:new legend Eusebio nesta klose mascheano and more

nesta

楣

又要課金了

隻g8未熟？

你係話我未玩熟定未夠熟練度

Why

Both 好似冇乜特別sharp嘅傳/射
雖然我個個人都冇乜得射

應該純粹我玩得差

諗緊抽唔抽 但我好似太多中場

本身諗住潛一星期廢事比你地引我課金 點知柒菊又柒

Go? 用4隻dmf 打你連美斯

你乜水

I think won’t Better than puyol

你老馬盃對手 咁都唔記得

唔記得了

Ozilgo?

攰

你係ozil

你仲係到

Yes廢個個Ozil go?

清緊md

2021年仲打md
btw你贏左菊定咩 冇追po 淨係見到pin

Go one then sleep

攰就算啦 tmr先

我睇緊打比姐依家半埸

係咪4213唔記得咩名

出街就凍

想要咪抽 謝4真係勁

一定係啦
火上加油

下星期有咩im抽

屌你 係咪菊花啊

慘被絕和

你隻d law勁撚到

你做咩屈我係菊花巴

好似話出熱刺

連加特

熱/皇

仲要下半場先出佢

下半場g施華唔夠氣 但我又冇其他靠山換

好撚勁 本身2:0一岀連美斯變2:3

Me =費sir,換dlaw 2入波，連3助，Owen 反超

owen定路明好用

有冇成日lol同人互屌

一條心等cb 算

Rooney

花巴go？

馬迪爾爆開vvd 但俾列卡特搶追

Kahn 幾勁

以前同人互屌屌到比人封ac而家唔會了

仲玩？

列卡特really ging

玩？

不

笑死 我同你差唔多

列卡特E下好波 本身諗住單刀推射
1mins後仲俾你反擊入埋

點解會俾人屌到封ac

忍唔撚住 本身唔想嘈 d台狗見你唔出聲以為你好恰就會得寸進尺

Ok go one give u one chance chow 7me

屌 exactly 我多數比人屌到上心口先黎料

人身攻擊
一開頭會禁言先既 禁言都仲屌就會封

D台狗話告我真係笑撚死

Owen really ok good ,u can try try

Go one

一講我唔係台灣人佢就收皮

邊隻ac

你都幾齊腳

差一隻cf and cmf

唔玩t9個隻ac?

課紅朗不？

唔太齊人

屌c王仲未訓

想要老梅

老梅我覺得打cf好過amf

我指魯梅尼格

原來我唔計重覆都有成30幾隻im

高登開5開post

U open

醉愛啤巴開